[討論] 點樣可以幫到人地罷工？

首先地鐵不合作運動一定要有
但係個日應該會有人轉用巴士小巴
我地有無方法係咩位佔幾條馬路線癱瘓交通？

港交所開唔到工就得

千祈唔好圍巴士廠呀！！！！